［ 韭菜素麵］同事掉進「麵筋攪拌機」！5人衝去搶救也跌入…最後全身亡

中國河南省發生一起意外事故，當地一間麵筋加工廠正在作業時，有一名員工不小心掉進了攪拌麵筋的巨大機器中，另外五名同事衝過去搶救，卻雙雙掉進去，消防隊趕到現場後將人救出，最後搶救無效，全數身亡。
（節錄）

好恐怖

做乜撚要衝哂入去

人肉面

好治癒gif

唔識閂大掣

natural selection

力王 打監獄長

5個人都用雙雙呢個字咁得意

唔好嘥咗批貨, Mak高價照賣

無片？

Jm9

條片好恐怖

無急停制

咁仲算唔算素

link?

呢啲就無圖

張示意圖

成日見支那同台灣啲傳媒用「一起」代替「一宗」呢個量詞覺得好唔順眼，但呢次真係「一起意外」喇

伯邑考

人力永遠唔夠機鬥

唔閂電= 自殺

佢哋唔識關總制

d麵會變得更彈牙，韭菜人肉麵

素麵
葷麵

人肉叉燒包 麵

正路應該係最當眼處有一個緊急停機既制
5個人都死晒好難想像到

估岩國家

求Gif治癒圖

葷麵

一鑊熟

雙雙
係五五掉進去

圖呢 垃圾

冇緊急制停左部機佢？

拉

死亡人數報4成，符合國情啦

第一個唔計 再雙雙咁跳落去呀

有無片? 研究用

屌你 幸災樂禍

屌好想睇片

啲面係咪繼續食

人肉造既麵筋

好想睇片
721 特別想睇支那人死

人面獸心

真係夠曬環保

大陸宜家唔好浪費食物
送去災區啦

素人麵

呢類工業機器一般都要求當眼位置有緊急中止按鈕
除非支那....

又5個又雙雙 識唔撚識中文

諗起力王最後大佬既死法

有 14億中國人 死幾件 有乜所謂

唔識停機

人肉麵筋

一起，一宗
開幕式
割引
友達
根據大中華膠
只要用漢字寫通通都係中文
佢地唔識咩叫粵漢有別

有片咩?

關電先岩

食食下個包食到隻手指
切切下面包切到隻牙

缺糧姐，唔通黨要求黨員捨身變食物

睇完反胃

沒屍兒沒屍兒，呢d係計食物

中國人創造出新肉醬意粉 又贏

其實係比部攪拌機攪死,
定係跌死?

世界上終於有中國麵包

張圖係屎餅

六為陰數，件事好邪

好麵好麵

係咪皇帝突然想食人肉麵
麵廠老闆：ok,加五個人落去

唔通咩都唔做？

我都覺得用得唔好，用紛紛好似岩啲，btw想睇片輕鬆下

尼隻狗靚

跌左落去嗰個死都唔放手 拉住救佢嗰個

loop左4次

不能同年同月同日生，但願能同做麵筋

有無gif?

OL私處滲血罹癌！醫犀利問關鍵…她坦承「有10個男友」

無急停制？唔識斷電？

咁仲算唔算素食

因為係中國
所以cut左個緊急停機制
符合蟈情

對支那黎講人死左係小事 d麵筋產量低左邊個賠
所以正常都係會犧牲人命搞單新聞出來 咁就唔洗負責

中學DT都有教一有咩事禁緊急制停機
仲有呢啲機正路應該一有野卡著就要停機
(定佢咁唔好彩啲麵筋機真係要好大力?)
強国好多意外根本共業黎

機器正常唔係有緊急煞停掣咩？

[韭菜]素麵真係有[韭菜]

要提醒你 中國有十四億人

[韭菜]緊係算素

其他人為左救人先死。唔好咁衰好冇

肯定無fail safe

中国人命都只係資產
死咗就換幾個人

可能亂咁熄部機會壞
或者成舊麵都唔用得

所以個掣可能鎖起咗都唔出奇

第一個人跌咗落去
然後有兩個人一齊想救 又跌咗落去
最後嗰兩個又一齊想救 點知又跌咗落去

聽講有啲素食者好嚴格㗎，例如煮食用具唔可以掂過任何動物製品，最好成間食鋪都無用過動物製品。咁成間廠使唔使換過？

推香港獨立 唯一出路

以下何者是你的弟子子路.jpg

都係算數啦

咁仲係咪素麵

童年陰影

伯泣考

屌你老味

呢幾個同事冇見死不救 好難得 呢類人喺支那幾近絕種 早死其實好過做支奴 一路好走

雙雙係咪其實指兩個人

有冇現場圖，想食飯個陣加下餸

唔知
只係跌咗落去又唔熄制點都死

嗚哇~~.........
嗚哇~~.........
嗚哇~~.........
嗚哇~~.........
嗚哇~~.........

........................

符合國情

係支那認識既 都有50%可能會救 唔識既99%唔會有人救

想睇 邊到有

但係由5個救1個 變成5個陪葬1個
真係唔知俾咩反應

片？

其實算係咁
你比住我
我一定唔救

係中國會救人已經係人性嘅光輝
希望佢地下世唔駛做中國人

其實冇下世
所以請你好好把握你而家既人生
明白未
蠢人

一雙=2個
雙雙=2個x2=4個
一人跌入 4人營救
雙雙無用錯呀

利申: 中文拎F

咁重係咪素麵

雙雙單掉進

其實有下世
明白未
蠢人

雙雙係人名

負皮 冇圖

等gif

撈亂骨頭

可能粒制比個老細拆左
之後個老細親可以好自豪咁同人講佢地工廠安全到唔使裝呢啲野

總掣喺元朗

之前有單係跌落水 又係連救嗰啲都人都死埋

應該攞達爾文獎

無cctv片,
好失望

total係死咗6個人

揭尾故真人版

你真係中文拎F
「另外五個人」去救佢
夾埋有6個

好似少緊啲嘢

Sor9

但係見到支那人死我好開心

有點想笑

5個係上面
4個救完1個上返黎
再跳落去救過

好事成雙

求片

片呢?

點解果5條友會死埋

Pentakill！

個天唔俾支那人做好人

唔係喎，直頭Hexakill

依家啲連登仔係咁

敵人黎，同情佢地＝對自己殘忍

自認係中國人既手足割唔割？

愛支病

芝麻...磨菇

所以依班有良心既人咪早d上天堂
離開地獄鬼國

幾撚耐之前

重刷首抽

想整韮菜餡餅

好多年前香港維X奶有人飲到有頭髮,都傳過有單咁嘅意外

安全裝置喺無事時係「最哂錢、最無效益、最多餘」嘅部份
但有事時救你一命
咁喺金錢重要過人命嘅國度
Cut咗安全裝置係合情合理

用齊齊

支那機械唔會有安全機制

夾人都唔識停

求video

屌呃左入嚟
圖都冇張

同巴打同一著眼點

加料

好似少咗啲嘢

就連共產黨都唔可以將一個民族去人化，連登真係好撚勁
見到嗰個連登仔好似戰狼咁真係

係中國救人同唔救人都係比連登仔笑
呢啲肯救人嘅都係啲純真肯捨身為人嘅農民工，比依度咁多連登仔都要高尚。

RIP

算唔算中國少有既人性的光輝

依d重型機械唔係有個緊急制即時cut線架咩 成班人玩乜鳩

尊重你的敵人聽過未啊，你唔同情但都要尊重。反共都反得好睇啲呀，唔好成個戰狼咁撚樣好唔好，你話啲官跌咗落去都算

個人都跌咗落去啦 唔係舊麵重用得呀？_?

支那人識閪咩

頂.. 本身係齋嚟㗎嘛

屌你打電話去叫消防、叫水務署閂咗個總制咪得囉，傻佬

中國嘢 可能間廠個大掣都係假嘅

果5個人都叫雙雙

邊個知啊

係啦係啦成個香港比人迫害人地當你狗咁睇都仲痕幫佢分返好人壞人
笑到仆街

你尊重支那共產黨？？？？？？我屌你老母，共產黨死全家呀，尊重你老母閪咩

佢真心痴線，強姦犯黑警都會救自己友，呢個情況只係佢地救自己友，有咩好尊重？支那共產黨都係敵人

尊重你的敵人都係d支那打飛機文內容農場文，好心你唔好睇咁多on9文

唔好意思 總掣喺元朗

有無 video
想睇過程

有冇gif

第一件事 唔係熄機斷電
而係一齊衝落去

果堆麵係咪會賣貴d

救人嘅行完善 希望下世投胎唔使再做支那人啦

我見到依類事故 我一定會叫一聲 中國！
一入到見到中左 會有種開心同愉快既感覺

見到係支那就要請小鳯姐

我真係唔撚明點解高登時代到連登時代, 毎個大陸人死都一堆拍撚哂手掌

你係自由行見到蝗邊代表個個大陸人都係?

係

好睇?好睇比邊個睇
尊重敵人嘅前提係你嘅敵人會比翻同樣嘅尊重你
而家支那人有冇當過香港人係人呀，一日到黑留島不留人dllm
唔好以為話百姓冇話事權就乜鳩都瀨撚曬
而家仲覺得支那政權係可以同人民徹底切割咁看待?傻鳩左?
冇班傻鳩跟住一齊吹奏共慘黨佢權力有得咁穩固?有得周圍撩交打?

證明大陸工廠無訓練，以前做日資工廠永遠教第一時間Stop 機器先

諗起一堆中国意外既GIF
成個機器爆炸 掉落火爐之類

想睇gif

我唔會咁黑心要晒14億, 但
10億THANKS!

咁好無味

on lun 99
成個民族都係垃圾黎

留名睇風扇圖

見到韭菜素麵笑撚咗

韮菜係五辛之一 唔算佛教素架

人性係唔適用於支那

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

總掣係元朗

下世唔好做支那人啦

哩道菜叫五福臨門

五支戰士合體

咩料啊

一定係fake news 嚟 中國咁強大點會發生呢啲事

追左十頁都無片

無片

A組1個人
B組5個人

雙雙係指兩組人

你走先，呢到我幫你頂住

冇掣熄機？

hi第一下見到都咁諗，但又唔知點叫

韭菜攪(餃)

支那工場冇呢d安全掣

可能數唔到幾多人，以為頂多一救一
點知越執越多

咩戲

咩電影

力王

肯定係謀殺扮意外
支那人撚會去救人咩

屌你老母快d救我
唔係呀嗰到好深㗎

睇完個集之後，我人生就冇再食過火腿丸

gluten (human meat)

嚇到我以為我老花 睇左4次個段仔

團隊精神。一齊落去刷首抽

人肉麵頂瓜瓜，味道確唔同營養又唔差。

佢地以自己造成支那首個人肉麵包

好偉大

一早拆撚咗啦 如果點樣揸乾佢哋每一滴汗水啊

張圖想點

佢地韮菜嚟架嘛 算

要死一齊死

咁又唔好咁講，全中國14億，我相信至少有10-20個唔係嘅。

冇緊急制嫁咩

活該死的

大陸工廠為左個生產，會閹左啲緊急制怕啲工人傻下傻下禁左影響生產。因為啲農民工好鬼柒。

好耐無見過呢張

在支國，人命就是賤

快撚啲死哂13億啦屌你老母

會照賣

現代雷鋒的故事
偉大同志們（comrades
係想以肉身頂停攪拌機齒輪救人

呢個真係地獄

無人知都唔奇

事實係真係咁柒

正想問係咪有一個無事

哭𠹌咗 點解大家要幸災樂禍

有無片

Boy scout teaching: #1 SAFETY SAFETY SAFETY!!!!!

you have a point.

that is too deep......

無緊急停機掣？

人肉麵筋湯 又熱又新鮮